我想幫我個口罩申請專利

每個家庭如果一個老人家>65歲，就可以免費拎一個

面罩

唔係個個都廢老嘅
咁心狠手辣

起完底，連續短時間內出廢po洗板，我會不停向管理員投訴

go ahead

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。